{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0022032342260/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라이트 그린 오로라 로고 상하세트"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSのオーロラロゴ上下セットはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 商品番号はSS22/BI2342G02Lです。 このセットはコットン100%素材で製作されており、すっきりとしたデザインのTシャツと半ズボンが含まれており、快適で実用性が高いです。 真夏に着やすい厚みと丈感で製作されており、ゆったりとしたフィット感を持っています。 上着は袖に配色パイピングが追加されカジュアルな雰囲気を演出し、胴体にはオーロラパターンのビーンポールロゴプリントが目立ちます。 一方、ボトムスは裾配色パイピングでトップスと調和し、ウエストにはシャーリングポイントとEバンドを使用してフィット感を高めました。 この上下セットはスタイリングできるだけでなく、個別に着用できるので実用的で活用度の高いアイテムです。 BEANPOLE KIDSは子供たちのための高い品質基準を重視し、表地は綿100%で製作されています。 この製品は必ず手洗いする必要があり、漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしてはいけません。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリント部分は裏返して洗濯しなければなりません。 濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 また、プリント部位はアイロンをかけずに日陰できれいに乾かしてください。 機械乾燥時に製品が損傷することがありますので自然乾燥をお勧めし、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このBEANPOLE KIDSのオーロラロゴ上下セットはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このセットはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "このセットはコットン100%素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この上下セットにはどのようなアイテムが含まれていますか？",
            "answer": "このセットにはすっきりとしたデザインのTシャツと半ズボンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このセットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このセットは真夏に着やすい厚みと丈感で製作され、ゆったりとしたフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "上着のデザインについて教えてください。",
            "answer": "上着は袖に配色パイピングが追加されカジュアルな雰囲気を演出し、胴体にはオーロラパターンのビーンポールロゴプリントが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "ボトムスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ボトムスは裾配色パイピングでトップスと調和し、ウエストにはシャーリングポイントとEバンドを使用してフィット感を高めました。"
        },
        {
            "question": "この上下セットは単品でも着用できますか？",
            "answer": "はい、この上下セットは個別に着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSの品質基準は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSは子供たちのための高い品質基準を重視しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "この製品は必ず手洗いし、濃い色と薄い色は分離して洗濯し、プリント部分は裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "プリント部位はアイロンをかけずに日陰で乾かすことをお勧めします。機械乾燥は避けて、自然乾燥をしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。また、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 528
    }
}